我正式宣布，連登由而家開始成為網絡警察

多得班中學雞同MK仔
以為有連登acc就好威高人一等咁
差唔多1日1個所謂嘅「公審post」
同人有爭執就放上黎又唔諗下自己有幾咁on9
奉旨幫你班中學雞呀？咁得閒上連登不如溫下書啦小朋友